[突發]屯門良田村上網線因天氣太熱而令電線膨脹致斷裂

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

堅?

仲泛民 亂扣乜撚嘢帽子 遠古套路
冇大台架 醒吓啦老懵懂
quote都嘥server storage

點解？良田村係元朗？

直接ban左佢啦，起底就知咩料

何妖

TSW=天水圍?

有無義士都係住同村？比個反應黎！

上唔到網點比反應你

1. 制度暴力同反抗暴力出現，中立等同助長雙方。選擇雞蛋冇可奈何，獨善其身又是正確？
2. 先研究恐怖襲擊定義才討論。未見有針對平民，意圖製造恐怖。
3. 有和平示威者亦有激進者。警察無差別執法。
4. 不還擊。冇人出現人身安全的情況下，事後檢控。
5. 嚴重。違法。但冇損法治。
6. 冇。如果無議員在場，一早有死者出現。
7. 有關理念建議拜讀盧梭之"社會契約論"，現代社會之父之"正義論"。
8. 是。因為大家的尺不同。此處建議讀物"我們""美麗新世界""1984" 魯迅所有作品。因為國際地位特殊( 非高上大)，中共投鼠忌器。
9. 個人身份認同與國藉不同，在現世十分普遍。世界主義者就不可以作議員嗎？
10. 可以讀讀新聞才討論。否則此問題換上建制派同樣適用。

屌做咗真心膠

有手機架嘛

呢D地方唔好對手機網絡有太大其望

先人好似唔洗上網

駛唔駛長期有個人睇住個箱

生番學咩人上網

整返未